badRequest	API 请求无效或格式不正确。因此，API 服务器无法理解该请求。
badBinaryDomainRequest	二进制域请求无效。
badContent	不支持请求数据的内容类型或多部分请求的一部分的内容类型。
badLockedDomainRequest	锁定的域请求无效。
corsRequestWithXOrigin	CORS 请求包含一个 XD3 X-Origin 标头，它表示错误的 CORS 请求。
endpointConstraintMismatch	请求失败，因为它与指定的 API 不匹配。检查 URL 路径的值以确保它是正确的。
invalid	请求失败，因为它包含无效值。该值可以是参数值、标头值或属性值。
invalidAltValue	alt参数值指定未知的输出格式。
invalidHeader	请求失败，因为它包含无效的标头。
invalidParameter	请求失败，因为它包含无效的参数或参数值。查看 API 文档以确定哪些参数对您的请求有效。
invalidQuery	请求无效。检查 API 文档以确定请求支持哪些参数，并查看请求是否包含无效的参数组合或无效的参数值。检查q请求参数的值。
keyExpired	请求中提供的 API 密钥已过期，这意味着 API 服务器无法检查发出请求的应用程序的配额限制。查看 Google Developers Console了解更多信息或获取新密钥。
keyInvalid	请求中提供的 API 密钥无效，这意味着 API 服务器无法检查发出请求的应用程序的配额限制。使用 Google Developers Console查找您的 API 密钥或获取一个。
lockedDomainCreationFailure	OAuth 令牌是在查询字符串中收到的，此 API 禁止 JSON 或 XML 以外的响应格式。如果可能，请尝试在 Authorization 标头中发送 OAuth 令牌。
notDownload	只有媒体下载请求可以发送到 URL 路径。将请求重新发送到相同的路径，但没有前缀。/download/*/download
notUpload	请求失败，因为它不是上传请求，只能将上传请求发送到 URI。尝试将请求重新发送到相同的路径，但不带 前缀。/upload/*/upload
parseError	API 服务器无法解析请求正文。
required	API 请求缺少必需的信息。所需信息可以是参数或资源属性。
tooManyParts	多部分请求失败，因为它包含的部分太多
unknownApi	请求调用的 API 无法识别。
unsupportedMediaProtocol	客户端正在使用不受支持的媒体协议。
unsupportedOutputFormat	alt参数值指定此服务不支持的输出格式。检查alt请求参数的值。
wrongUrlForUpload	该请求是一个上传请求，但它失败了，因为它没有发送到正确的 URI。上传请求必须发送到包含 前缀的 URI。尝试将请求重新发送到相同的路径，但带有前缀。/upload/*/upload
unauthorized	用户无权提出请求。
authError	为请求提供的授权凭据无效。检查AuthorizationHTTP 请求标头的值。
expired	会话已过期。检查AuthorizationHTTP 请求标头的值。
lockedDomainExpired	请求失败，因为先前有效的锁定域已过期。
required	用户必须登录才能发出此 API 请求。检查AuthorizationHTTP 请求标头的值。
forbidden	请求的操作被禁止，无法完成。
accessNotConfigured	您的项目未配置为访问此 API。请使用Google Developers Console为您的项目激活 API。
accessNotConfigured	该项目因滥用而被阻止。请参阅。
accessNotConfigured	该项目已被标记为删除。
accountDeleted	与请求的授权凭据关联的用户帐户已被删除。检查AuthorizationHTTP 请求标头的值。
accountDisabled	与请求的授权凭据关联的用户帐户已被禁用。检查AuthorizationHTTP 请求标头的值。
accountUnverified	提出请求的用户的电子邮件地址尚未经过验证。检查AuthorizationHTTP 请求标头的值。
concurrentLimitExceeded	请求失败，因为已达到并发使用限制。
dailyLimitExceeded	已达到 API 的每日配额限制。
dailyLimitExceeded	已达到每日额度上限，该项目因滥用而被封杀。请参阅Google API 合规性支持表单以帮助解决问题。
dailyLimitExceededUnreg	请求失败，因为已达到未经身份验证的 API 使用的每日限制。继续使用 API 需要通过Google Developers Console进行注册。
downloadServiceForbidden	API 不支持下载服务。
insufficientAudience	无法为此受众完成请求。
insufficientAuthorizedParty	无法完成此应用程序的请求。
insufficientPermissions	经过身份验证的用户没有足够的权限来执行此请求。
limitExceeded	由于访问或速率限制，该请求无法完成。
lockedDomainForbidden	此 API 不支持锁定域。
quotaExceeded	请求的操作需要的资源超出配额允许的范围。
rateLimitExceeded	在给定的时间跨度内发送了太多请求。
rateLimitExceededUnreg	已超出速率限制，您必须注册您的应用程序才能继续调用 API。请使用 Google Developers Console注册。
responseTooLarge	请求的资源太大而无法返回。
servingLimitExceeded	已达到为 API 指定的总体速率限制。
sslRequired	执行此操作需要 SSL。
unknownAuth	API 服务器无法识别用于请求的授权方案。检查AuthorizationHTTP 请求标头的值。
userRateLimitExceeded	请求失败，因为已达到每个用户的速率限制。
userRateLimitExceededUnreg	请求失败，因为已达到每个用户的速率限制，并且未在请求中标识客户端开发人员。请使用 Google Developer Console (https://console.developers.google.com) 为您的应用程序创建一个项目。
variableTermExpiredDailyExceeded	请求失败，因为可变期限配额已过期并且已达到每日限制。
variableTermLimitExceeded	请求失败，因为已达到可变期限配额限制。
ACCOUNT_FILTER_MATCHLESS	帐户过滤器与任何帐户都不匹配。
QUERY_ACCOUNT_UNAVAILABLE	找不到请求的数据源帐户。
QUERY_API_RATE_LIMITED	数据源 API 是限速请求。在重试您的请求之前，请等待一段时间。
QUERY_AUTH_EXPIRED	数据源访问令牌已过期，无法自动刷新。
QUERY_AUTH_FAILURE	登录数据源失败。请联系支持。
QUERY_AUTH_LOGIN_FAILED	数据源身份验证凭据不再有效。
QUERY_AUTH_NOT_FOUND	没有为请求找到合适的数据源身份验证。
QUERY_AUTH_UNAVAILABLE	找不到请求的数据源身份验证。
QUERY_SEGMENT_UNAVAILABLE	找不到请求的数据源段。
400 - 错误请求	该请求是不可接受的，通常是由于缺少必需的参数。
401 - 未经授权	未提供有效的 API 密钥。
402 - 请求失败	参数有效，但请求失败。
403 - 禁止	API 密钥无权执行请求。
404 - 未找到	请求的资源不存在。
409 - 冲突	该请求与另一个请求冲突（可能是由于使用了相同的幂等密钥）。
429 - 请求过多	太多请求太快地到达 API。我们建议对您的请求进行指数回退。
500、502、503、504 - 服务器错误	Stripe 那边出了点问题。（这些很少见。）